俾一張警世圖大家，等大家諗諗泛民應唔應該入返議會

選民民主選出嚟嘅，講明4年後要再授權，那是民主！
大陸指4為5+
明考你指鹿為馬
授權由人大，人大代民意
做就制裁，全黨呢世不投，永續萬5+年議員啦！
唔好同我講可以做乜做物
一年連送中都不是因為有人在議會
二十三條，國安
席位，靠人大

你收＄做資源，中途DQ你賠？還是中聯辦已經⋯

記得不要resign，連resign都係錯，因為根本無份工，指鹿為馬的不算㗎！
那天就已走了！

最後，你記得很多同意初選，輸了的根本冇資格坐；嬴左也是要真（唉！）香港人民授權！

歌有得你唱：民主與自由，萬世⋯

不是共產話有得做，大家就死鹿當馬騎！sigh. Nmsl.